如果發覺被 popo 無理拘捕，是咪可以告 popo

如果發覺被 popo 無理拘捕
是咪可以好似上面條 link 咁，告 popo 呢

首先你要有無限錢

係，但應該要從民事索償。
刑事應該無可能。

開始有人告 popo 鳥